本來應該核爆都唔割，但區選要投一個講一套做一套嘅政黨，真係投民建聯算數

巴打想聽我就講多啲
唔係呃Reply／Like，而係想睇下大家覺得依家講唔講好先，之後決定講幾多

有啲嘢本來私怨都勉強講得通
但真係冇諗過原來民主派大黨有啲雙面人係咁樣
都唔知佢暗盤無火上加油

一票不投民建聯
講完。

咪on9啦

我投你老母建制派

先搞掂建制先再除內奸啦

收皮啦分化撚

2016熱狗套路
叫人寧願焦土投建制都唔投泛民

out晒喇

一票不投保皇黨

傻傻地，一票不投民建聯！

套你老母路咩

巴打一齊先屌死保蝗
然後先收拾黃毓民陳雲班私怨撚啦

Morning Sir

On9

踢走垃圾保皇

之後再除內奸

唔識廣東話？

先抗外敵

熱狗

真係好撚熟悉，一到選舉就撲出嚟咬，又叫人白票又叫人投對家

唔想知 咪撚講 講左死全家

唔識支那話 你肯定好熟啦

我真係唔識

又吹風投保皇？
幾年前呢招仲work既，而家2019啦，咪on9啦
拉

on9

咁你先話我聽投票比民建聯有咩用先

我都好憎一到選舉就話要含撚投票
但今次一定要打穿保皇黨既樁腳
就算係要投長毛，阿牛呢d 社運廢老都投（馮檢基不了，有其他選擇）

要小心既係藍扮黃既假獨立